一人一套日劇or美劇推薦

本人好中意breaking bad(美劇)同埋信用欺詐師(日劇)

The Good Doctor

近期睇咗一套
火花 netflix有

Unnatural

信用欺詐師未睇 10分你會俾幾分

我是大哥大
秋葉原@deep(好舊
近排本田翼嗰套聽講都唔錯

我會比8分 真係幾好睇 節奏好鮮明

都中意 但未去到top

好睇嗎？

真摯細膩 平淡中帶感動
係劇情片 要剌激就skip

多謝巴打 等我追埋依家睇緊嗰套先

有無睇求婚大作戰 都唔差嫁

睇完breaking bad緊係要睇埋better call saul

火花真係好正 劇本演員攝影製作音樂全部都係神級
但評價其實比較兩極化
因為劇情比較細膩慢熱 同埋佢以日本嘅漫才（即係類似相聲）做主題 入面啲日式笑點喺香港人睇嚟會好趕客 應該好多人頭兩集未睇完就棄咗
但我睇完之後 心入面自動將以往睇過嘅所有日劇都降咗半個grade

hannibal/mr robot/the magicians

Doctor 有日ver有美ver 係感動嘅